[
    {
        "question": "扌",
        "answer": "thủ",
        "explanation": "扌手 thủ: tay"
    },
    {
        "question": "手",
        "answer": "thủ",
        "explanation": "扌手 thủ: tay"
    },
    {
        "question": "汉",
        "answer": "hán",
        "explanation": "汉/漢 Hán"
    },
    {
        "question": "漢",
        "answer": "hán",
        "explanation": "汉/漢 Hán"
    },
    {
        "question": "汉人",
        "answer": "Hán nhân",
        "explanation": "汉人 Hán nhân"
    },
    {
        "question": "汉文",
        "answer": "Hán văn",
        "explanation": "汉文 Hán văn"
    },
    {
        "question": "汗",
        "answer": "hãn",
        "explanation": "汗 hãn: mồ hôi"
    },
    {
        "question": "地",
        "answer": "địa",
        "explanation": "地 địa: đất"
    },
    {
        "question": "土",
        "answer": "thổ",
        "explanation": "土 thổ: đất"
    },
    {
        "question": "寺",
        "answer": "tự",
        "explanation": "寺 tự: chùa"
    },
    {
        "question": "汗水",
        "answer": "hãn thuỷ",
        "explanation": "汗水 hãn thuỷ: mồ hôi"
    },
    {
        "question": "土地",
        "answer": "thổ địa",
        "explanation": "土地 thổ địa: ruộng đất, ruộng nương, thổ địa, thổ thần, thổ công"
    },
    {
        "question": "入寺",
        "answer": "nhập tự",
        "explanation": "入寺 nhập tự"
    },
    {
        "question": "寺中",
        "answer": "tự trung",
        "explanation": "寺中 tự trung"
    },
    {
        "question": "一寺",
        "answer": "nhất tự",
        "explanation": "一寺 nhất tự"
    },
    {
        "question": "十寺",
        "answer": "thập tự",
        "explanation": "十寺 thập tự"
    },
    {
        "question": "衣",
        "answer": "y",
        "explanation": "衣 y: áo"
    },
    {
        "question": "食",
        "answer": "thực",
        "explanation": "食 thực: ăn"
    },
    {
        "question": "艮",
        "answer": "cấn",
        "explanation": "艮 cấn: quẻ Cấn"
    },
    {
        "question": "良",
        "answer": "lương",
        "explanation": "良 lương: tốt, lành, hay, giỏi"
    },
    {
        "question": "很",
        "answer": "ngận",
        "explanation": "很 ngận: rất, lắm"
    },
    {
        "question": "计",
        "answer": "kế",
        "explanation": "计/計 kế: mưu kế, trù tính"
    },
    {
        "question": "計",
        "answer": "kế",
        "explanation": "计/計 kế: mưu kế, trù tính"
    }
]